其實有時候搞笑既人好慘

自己本身係個圈子入面類似d搞笑既角色 成日俾人抽水開玩笑 有陣時身邊d人以為我好玩得 就成日抽我水 例如係d陌生人講我d 柒事 當話題 感覺上唔知當我係咩 有d仲會對我呢種人講野更加唔客氣 甚至踏我 黎抬高自己。喂 大佬 雖然我份人玩得啫 但都有尊嚴同脾氣 同底線嫁！但為左個圈子 只能夠一直忍耐 想揾一個可以傾到心事既就一個都沒 ，但相反自己就反而做開樹洞 專聽人地d心事咁。有陣時認真 或者唔多出聲果陣 d人就以為你唔開心或者嬲 搞到自己都好難為情咁 雖然個圈子係幾開心 但個人長期生活係呢種圈子到 好易累積好多負面情緒。 容易胡思亂想。 唉 Sorry 講野1999

排下版啦樓主 好難睇呀
同你同類人好明白你
身邊朋友好似好多
但真係有心事時候 竟然發覺冇人可以傾訴

Sorry 不過好多謝你肯理我

歡樂既背後就係眼淚

就好似五月天首「你不是真正的快樂」一樣 配合埋星爺既MV，依家睇番真係好心up

你呢d叫小丑

你都係

好慘

有時候見到成個圈子開心 自己就會開心

同你一樣 圈子入面既小丑
成人比人用黎搞笑 可能本身個樣唔係靚仔 性格又毒
好唔開心 但又焗住要同佢地fd

其實現實社會好多呢種人，住住帶俾人地歡笑既人，反而先係最缺乏個個

平時做開帶動氣氛果個
慢慢身邊既人好似會覺得我冇左負面既情緒
唔開心只能一個面對

但負面開既就好易有人去關心佢

Same here bro，有時候唸過班仆街沒左我地呢d小丑，生活一定會枯燥乏味好多

沒錯，但其實正因為咁，自己先會更加容易有負面情緒，唉

原本唸過個post會沒人理，但估唔到都有幾多人入黎分享埋自己既感受，無論係同情定恥笑都好，我都好多謝你地肯理下我呢種小毒撚

就快連自己有唔開心嘅事都會係個笑話 角色定型咗

做左小丑都唔覺係小丑就係戇居。

最撚慘就係一旦俾人定型左，想翻身既機會都沒

明白

呢個係你係朋友圈入面唯一價值

靚仔有錢洗鬼做呢種角色咩

個世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 總要有你呢d 人存在

負面開好快比人ignore

巴打你講得岩 。 但係你有沒唸過其實有d人可能天生就係呢d角色 唔關靚唔靚仔 有沒錢事。 佢地都係鍾意令到身邊d人歡笑

利申：正常樣 沒錢

係，d人只會覺得你會影響埋佢地